幾時去排隊會買到真天魔透明公仔

宜家去排會唔會遲

個價會上到1億

傳聞話呢個公仔會拎去紐約嘅蘇富比拍賣會，5千萬起bid

係4億呀，我射俾你。要幾多出聲

我用4億買你個隻 轉下手又賺多幾倍